今日公司嚟咗個新同事 我即刻畀個下馬威佢

是咁的
公司空降咗個分店副經理
無啦啦有個新仔騎住你就梗係唔gur啦

咁我地就一齊出去食lunch歡迎下佢咁啦
我就順手幫佢斟茶

呢個時候佢竟然講唔該!

我心諗 而家啲後生係咪咁廢呀
敲檯呢啲基本禮儀都唔識

所謂新官上任三把火 我梗係畀個下馬威佢啦
即刻鬧到佢面懵懵

睇怕佢以後都唔咁郁我

睇唔到 咩嚟

今日返新工，有個下屬飲飲下茶情緒失控，轉頭我就炒鳭左佢

佢呢啲新仔 畀我咁嚇一嚇 點敢炒我呀

好撚型

正

對假膠
貼呢d圖就岩哂

seed

痴線
九唔搭八

遲下做耐左到佢敲埋你個頭同飯碗